當日比人屌既GME，今日成為清泉

GME都要學肥媽唱：爭氣！！！

佢反而最硬

食撚咗春藥

執番十幾蚊

估唔到各位可以咁長情

sh to the mon